好撚熱 熱到瞓唔到

開咗風扇都瞓唔著
又冇錢開冷氣

落m記瞓

又嘈又光

帶眼罩耳塞做裝備撚

熱醒左

落公園瞓

對住個窗大嗌好撚熱呀